你阿麻一個人養到你咁大，佢先係英雄，你唔係

呢d對白真係夠意思

我一世英雄，俾佢搞到一面口水

你話父母養大子女偉大。我覺得 阿公阿麻獨力養大d孫先偉大。 佢地呢d真心無私奉獻。又唔係為左養大佢黎養老 又無責任

但啊麻明知個孫做街坊劇場都唔去支持下

雷雨，好喎

有肺癆唔出得黎吹冷風掛。 個角色設計係咁。 可能心思黎

真心好戲。 我覺得好演技定義係可以打動到觀眾。